覺唔覺其實creamy幾好J

覺
副計幾正幾有韓妹適合對住J既feel

介紹你去庇護工場溝女

樓主米挽啦

2樓屎家軍攻擊我忌廉 blk左

i just being real

柒撚到

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

好似幾正

有冇米五

你話柒仲好 代表佢地好快40萬

你又屎家軍？

我篤精都好creamy

又有屎家軍出現 抹黑我忌廉 大家睇路

佢d牙怪怪地

creamy都係肉，好過去自瀆

到底樓主有幾緊火

豪哥哥..

屌 人地係黃 就咪開膠po 騷擾女性啦

樓主係咪pr公司

太mean

唔得架 連登仔要攻擊黃架 黃同我地一樣弱勢先好恰。

唔講唔知以為對家

J開侏儒？

想屌

你個名

佢條仔就正 日日屌肉

who

師兄平時食開屎？

J Jackie 就唔j佢

挽你老母

排牙又疏又哨
好似低低能能咁
樓主係咪sunny

拉

creamy 咁黃都抽水
屌你咩

利申：cap tv 果陣有睇，幾攪笑

樓主sunny黎 FC咗

佢為錢埋sunny身⋯

拉啊

小胸部

分分鐘係堆屎家軍搵個真黃出黎等人槍打出頭鳥

啲牙幾好J

米挽 其實邊個教你中文 米就算啦
玩字都唔識? 挽你老母

低質捧殺

唔好戇鳩喇 本身SUNNY住咩地方你有眼睇
就算之後搬去黃埔都係爛屋一間咁
你係本身有錢 點住呢D地方呀

個CHANNEL唔係CREAMY同佢互動都唔會發展得咁好

咪撚捧殺

白痴妹

Kiki&may
阿may先正 唔識野

fced

條牙嚹幾好J

連登仔口裡雖說狗也不屌, 現實中呢d 真係最多狗公溝

把聲好撚嘈 又成日扮傻咁

人地集集都講緊唔好食藍店 教你地整野食 你班仆街就話人好j 屌你老咩 好好笑？

豪哥條女

不斷揍殺

樓主好煩

正常男人見到佢真人真係俾佢嘴角上揚少少就搞掂左

咪撚騷擾自己人啦
拉

膠po

拉 垃圾post搞手足

屌你老母，拉

咪撚搞人啦
佢地兩公婆好sweet

易劉年代已睇

係喇喇想屌喇 滿意未呀 走啦

拉 好好反醒下

打手唔係咁做

creampie

鳩嗚嗰陣已經j緊佢

其實rosema深黃

屌拉9佢啲post啦
根本係藍絲開post 等你地人身攻擊手足

雞

拉出去

冇意義post拉

化妝靚啲

隻腳粗撚到

見到佢硼牙同雀斑都唔開胃
仲要係到扮可愛 擠小胸部 不了

五毛定屎家軍spin風向？
好驚日日畀人講屎來姆同cga咩？

應該冇

到底咩人會叫自己creamy...
唔知啲鬼佬知道會有咩感想

creamy我女友

個Po成功上左Sunny條片

講真而家比以前越睇越順眼
不過請勿騷擾手足thx

係門牙唔ok

樓主係啦屌 扮乜鳩

樓主支那仔黎架屌

邊忽好j？？
柒架wo條女

唔開口 都算q 嘅

Cream pie 佢

又捧殺

真心要推呢啲post上熱門???

大把女好丁丁呢個？

好撚正